[皇區][次名待屠] 皇家馬德里對多蒙特

345am kick off

好耐冇帶隻毑出來 即你地阿嫂

FD返了

回家了

[sosad3n]

臭雞

爸爸

wtf?

貼麻友可得勝

滾 臭雞

五月正選

無賓周無派對

你大佬路路呢

我大佬巧忙，唔係你話想見就見

FUNSON9

sopcast/acestream here

機師, May, 高仔, 肥牛, 拿大, easygoal, c7, 米路

球王賓留力下場

有另一位潛力笑匠補上

好撚凍

拉隊唔帶面具

已經感覺到馬來約會入波

又no look pass,柒夠未

又浪射 咁樣係唔會入嫁牙朗

食雪糕先😋

迷高

Isco今日

等睇掃把佬後備踢得5分鐘

isco 幾球

Isco係咁傳失

馬撚又嬴

5月

好波ching

早話左馬來約會入波

1:0

朗呢下交波毒到

五月取代垃圾賓狗

已經想象到如果係賓周呢球會點射

賓周射呢啲會一野篤落個龍到

光頭下場照放返賓周正選

Isco今日交失好多⋯⋯

1-0

拉開對手拉埋自己走

五月

或者飛機

禾朗

暫時猜得幾順
果然打433順過4312

我朗

收起賓周 留力對西維爾

朗

C朗

世界級

大屠殺

呢個先係c朗黎架嘛屌你

cls 靚到

多狗廢到咁

西甲腳軟

又俾佢入到

靚到

屌你 西甲朗同歐聯朗真係2個人嚟

留力次名出線

朗破紀錄？

吉祥物機屍又贏

左路朗>>>>>中間朗
真係弱智先打442

Btw有冇人發現牙朗一踢番翼就返生

yes

9goals in 6 match

歐聯同西甲咁差遠

準備入多十粒八粒

光頭佬智障有咩辦法

我朗係歐聯返黎啦

No more ST LW

係多咗啲人走位 班後備有活力好多
同多仔唔知做乜 8分鐘輸一球都係到守
不如鬥攻踢返場好波仲好啦

433先係垃圾皇果範

He's Back

機師好肯跑下

希望牙朗可以keep住

拿華斯

不嬲都係
佢唔掂波 不停係邊線跑就發揮到最大作用
一掂波就柒

navas

有冇人有link
Reddit冇一條load到

keyword 想做紐亞

keyword

歐聯433阿朗可以6埸9粒 聯賽442就入唔到 醒下啦光頭撚

章魚直播

以為佢扭去射門

唔使同B9鳩企中鋒位就翻生

屍朗歐聯入覆效率係有

回塘朗又對弱隊刷數據

拿華斯休息咁耐想玩下

唔係個個敢咁去

呢下one-two都唔錯

仲以為navas打緊fifa

想撚burki

仲有一招底線爆速 無其他了

推出界果招?

帶波落底線

仲有帶波出界

肥牛傳中仲係無進步

食緊飯開唔到電腦

門前飛機

仲有帶波入中路被搶

啲攻勢

朗入完波破完紀錄就係咁傳波set比人跑入去

呢啲先係我皇應該踢嘅足球
成鳩日搞朗同監躉企係中間唔知做乜柒

無左條賓周前面好有活力

之前聯賽打馬體會
我好記得有一幕，isco準備傳中，牙朗一個人拉走對面兩個中堅
然後賓周馬企咗喺度

太監騎馬

問下光頭老

華拉尼快撚到

華仔

成隊踢得好有活力

好fit

速度反壓美羊

矛錯

華仔贏奧羊

無限直線走位

無賓周
起飛了

C7 左翼真係正到

等左今日咁踢好耐

無賓周起機(C)

今場多仔完全唔撚想踢咁款

哇屌

多仔廢到

卡斯拿同拿華斯差幾班

多仔係咪鳩踢

卡屎拿可能已經2-1

小組墊底 都冇咩爭

上季都係啦

又要打救後防

但好似2個都拎同一個title過黎

呢個真

湯家驊差啲

對面美國仔幾好
今場華仔fit到

keyword當打, casilla都老

今年好似想踢歐霸咁 搶我地雲加個風頭

明顯拿華斯勁啲 所以爭贏正選

差一年⋯⋯

拿祖都好快

抽到羅馬, 利記, 比錫就好

卡斯拿唔係31咩 呢個年紀對龍黎講都唔信太老

cap低左等binc

咁近傳咁大力

isco好沈咁

比隊皇者獌你 16強拜拜了

脷好痴線喎

阿朗助攻mode

助攻朗準備出現

nigga隊復仇

c朗助攻mode真係好正

c朗二傳set得唔錯

死得無咁難睇

朗唔頂

可以將機師當係迪馬利亞周圍走周圍掃果個時期就fit哂
不過唔好拎波，一搶到就比隊友就好

牙維可以用分心術

牙朗：有個識入波嘅前鋒，刷下助攻都好

朗開助攻mode比D波好正

機師

機師呢球又得

終於唔係光頭雪糕筒

應該可以半場訓

中前場速度快左幾多

曼城做乜

咁都唔使輸

肥牛真係正

奧巴啲射術

好多後備 下場對曼聯

A20有無sub?

好彩係奧巴馬射

好耐無見佢

幾次機會

有

80分鐘會換佢入黎

華仔唔好有事呀

又傷⋯⋯

華仔爆完就出事
a20出黎

都肯定首名啦

唔係傷下話

屌,又傷

又傷 唉

應該拉傷 唔會好大件事嘅

仆街做乜鳩

攰姐

玻璃人

不如用isco打正前，bale右翼 高仔同摩迪輪換，入返kroos夠做

華仔換辛

換asensio係咩戰術

大華

前有bale後有varane
2隻快馬都係咁

大細華都係玻璃

機屍右閘

bale

c羅

a20hi

唔好有事

單中堅

Bale跑走左啦佢

擔泥放題本色又出現

拿祖

上場比迪布尼屌

下場聯賽踢賤西出valley+拿大哥

唔比人屌先奇

應該機c右閘

仲要冇防中冇右閘
細佬 拿祖 細華 阿查夫

c朗打番邊步頭都爽啲

今年做四弟

薩克達D火箭下下直接爆甩佢

反cup開始了

爆

又幾靚

單中堅問你死未

a20唔迎波？

要比isco抖下啦

頭準過腳

半場訓得？

失呢啲波
有時真係忍唔住笑

美羊真係4 5個機會唔入之後一定有

呢家唔得啦

包越位

米路個位上到cam位

讚完華仔勁之後就傷
笑完奧巴射術之後就入

上面位巴打提一提阿辛就換入

話我一世做死窮撚ok?

華仔未傷之前表現10分

好撚hea

係我唔岩

痾煙咗客其他

擔泥比鏝屌

個勢似反cup

反杯了

唔讚得

今場d烏鴉口中晒

出事啦

個個都燈，唯獨我唔燈

越位囉

球證好波

燈到兩粒

踢左20分鐘好波

機屍夢遊mark人

訓著左變22

算係咁啦，人地都叫係進攻球員

唔準再訓

拖舟 我頂你個肺咩

收c7留力啦

Ramos究竟咩事，點解成日頂唔入

見到22醒哂

差d

c7

牙朗

如果呢下開助攻mode比五月

係咪爆完鼻就住

柒過多仔對04

辛出黎做左D咩

爆鼻之前都好耐冇入

呢個有D難度

我朗d first tough差左

十六郎歸位

拿大哥

往時成日走到靚位批入

拿

阿羊一個爆到兩個中堅駝駝擰

掃把！

掃把佬終於出黎

掃把

掃把佬出場

對頹勢嘅多仔都比人追2球 之後不敢想像

後場玩跑ONLINE

蜜蜂裝

跑狗係咁爆

留到比比大哥一定冇咁柒

多仔好似2球都offside喎 係咪

加強少少防守截對面D直綫

冇

第2球越到痴線

一定盯實清走個波

盲人球證

Isco甩咁多獲

睇返華仔呢下傷應該小問題掛

真係盲

Isco如果可以快少少

頭先上面有人話想16強抽中猁
人地5-0緊

2隻快馬又射得又扭得 仲有古天奴D遠射同直線

根本中咩都死
我估中鏝鈀

kaka

俾包皮轟5粒

肥牛直線飛奔

Llorente

走左個擔泥佬又黎個泰奴

雙防中又係咩戰術

羅馬算啦好嘛
輸少當贏

古天奴癡左現

自己睇

成隊波傳中最令好似係c7

米路中堅

肥牛玩短跑真係唔錯

我朗好習慣k角位搓幾下就推下去

有一下慢鏡係突隻手出黎
估唔到差咁多

肯射都值得鼓勵嘅呢下

肥牛傳中真係好柒

偷偷望c7

70min前就換晒3個,上場80min都未換

除左c朗無人曉傳中

機司中龍

邊路最勁 但中間又要佢打

點解成日疊瓦完翼去左側邊 閘係禁區頂 斬就斬去另一邊 中間一直冇人

辛傳中都唔錯

而家好興呢種戰術，中鋒出波，再自己頂

咁都有得燈

機師就死咁

頂呢下

我覺得巴利排第2

積

猩猩出波係幾好

要贏果d波就唔撚換
冇野爭就70分鐘換鳩晒

今季窄D

可能我鐘意急勁果種

蘇保迪

朗燥足咁耐

正話又唔吹

屌 除左右翼既機師
幾鍾意呢個未來陣
有齊 辛 掃把 細洛 5月 肥牛

越？咁美羊個下叫乜

今季d換人

Off左既係

朗係咪犯太歲

天地有正氣

呢球好難睇

係件冗員入

但呢場換人好正路下

機司都燈到入波

-6

機司竟然有波入

機師無賓周終於起機

仆街又可以永續

4:2

慢到咁都入

屌 機師黎既

直情流年不利

撻Q都入

肥牛過人+機師入波

唔好同我講佢有心拉西
明顯撻q

啱既 係聯賽膠d

今日D燈力好充足

撻撚晒q

腳指尾拉西

撻到死角

到拉膠入未

屌你拉膠 無視越位

拉膠咁前

辛仔jm9

今場仲廢過機司

神扭

辛仔努力刷鞋

傳中

拉膠:我下場又停賽得返10分鐘

機師入zone

辛話哂都傷完第一場

猁70

猁 7-0

今場表現機師=c7

牛

肥牛搞笑?

呢個人個腦到底係邊？